搬屋送傢俬床褥舊書note

搬屋送傢俬床褥舊書note, 星期五可以過黎拎。

有興趣留tg

有咩家俬

櫃， 電視櫃， 玻璃枱

推

我tg,
想要就搵我

推呀， 唔要錢唔要貨志在唔好嘥